《2018年專業會計師(修訂)條例》

本屆立法會中，首條被否決的議案

咩事否決

議員法案黎 係梁繼昌提 唔係政府提的

呢個係梁繼昌自己提出嘅私人條例草案 被否決有幾出奇啊

我覺得有可能呢條法案打尖，
唔想討論落去，以免影響國歌法，
所以否決呢條法案。